食左兩粒安眠藥, 都訓唔到!

沒有戀愛, 真係好可憐

覺, 訓唔到

天氣熱, 沒有溫暖

真係好傷心

我係唔係好傻豬啊?

試下食3粒

樓主下次提前三個鐘食

詩？